其實我地應該善用人多勢眾既威力

呢個威力唔係講緊同d著住制服/上晒裝既POPO硬碰。佢著住套野，你行過撞到佢都可以告你襲警，但當佢除左套衫/收左工，自然唔再有呢d任佢作既大話當成罪名黎保護佢。

我地應該整返個綜合post/tg資訊group去cap低所有濫權、使用過份武力既黑警樣俾大家留底，全港十八區都有良好市民，點都有人認得佢啦，又或者有良心警察可以報料，到人人都認得佢，咁佢除左制服同面罩頭盔既時候就只係一隻過街老鼠。

拋磚：
元朗凶人抄牌狗

推

實行真係有難度, 加上之前小刮男單野告人襲警 風險幾高

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

水*

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！